[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4400)

44001

ac死全家

你老味慢就咪撚搶啦

奧沙10.5足水

慢撚到

快撚d入

烏雞１５Ｃ

新徵頭 洗唔洗咁惡

多仔比多球食全格

多仔 角

華倫單

奧沙2C
刷呀

凌晨睇波真係好難集中

有冇人可以講下A米咩環境

單刀唔入食屎多仔

細三

多仔領先打廢隊 仲得閒同你刷角咩
多仔如果讓多過1球嗰啲根本冇可能角大到
俾盡一格

4龍我屌你老母

伊巴入波未

多3.5b

聽日角大重心 有緣就跟
Rb輕鬆三格

跟

Goal

多1角。。。 你老未

入多球開全格

半大收錢？？？？

有冇A米苦主

屌你響機未

AC米蘭全隊空難

有 想退錢

冰角

我

你個名仲可以點改

歐塞爾

快d入波唔好玩野

A米比人禁屌

賭左半日 賺一蚊 OK？

改完名仲買

角大多仔

冇買啦 但最近a米幾正氣 加油

多仔有5.5

屌出黎

屌 禾撚丹做乜尻

成功幫自己叫完 幫巴打叫 多仔加油 俾多兩粒

阿積士細路原來派錢

奧沙刷角呀

阿些入未
對家紅咗都唔入

比多兩粒

多仔5.5b有同路？

ac對家又準備入

禾倫丹起23腳中兩粒
洛達起6腳就中兩粒

甘堡爾差一球

禾寧單含撚大屌

個個都贏 得我輸

最後召集 多仔5.5b

快d入翻兩粒

仲有幾日可以改名了

伊巴 死廢佬

想等足水先入

死廢老雷撚到仆街

咁都唔入 空晒

禾寧 阿些
成隊空難

廢老伊巴門前5碼射出界

伊巴門前射岀界

世一

龍都唔中 笑左出聲

伊巴正一廢老門前射出界

通常半1全幾？

半1全1

2:3

強勢回歸AC米蘭做救世主既伊巴

羅連-1已死

屌 訓左無買烏德

全部開得出10 1 100

奧沙10.5s gel

多狗10.5大爽

lm

Lm

廢老 認真少少入左啦

你

荷乙-1

半1全12

羅連安特快d cup

尼斯角大派錢咁派

泰斯達dllm比多粒黎

LM

中

奧沙送角

阿些 羅連安特 一人一粒

多仔3:0

錯過了

Ok

3比0
5.5b仲開唔開到

7C

11.5都得

屌無啦啦訓著左冇買到

阿些斯奧贏波OK?

奧沙 13.5b有無

gchi

8C

對面紅左 贏硬

你又勁中 估13-14c完

紅左成場

驚佢下半冰角炸

羅連絕殺未

多有角未

串撚左ac 尼斯 奧沙 係咪等入錢

是旦一邊有波入應該會冰
你10.5應該穩嘅

甘剛半2全2

希望早D出埋3角佢，驚少樣野

尼斯上啊

多半1全1?

羅連安特goalllll

屌我睇唔到尼斯有開角 好似蝕咗咁
仲要9.5高水

Lm!!!

阿些goallll

Lam

絕殺

好似得賽前無走地
要搵命博

屌你老母臭閪多。。 仲1角
手10.5大...

即場有咩買

Ho ball阿些 鼠年開個靚頭

尼斯goal

屌 頂到完都唔得

尼斯我愛隊嚟
又刷得又送得

fc燕

daniel 蛇追完數未

抄定筆記先

屌 ajax 3-3

diuuu

平時冇開角 今日冇為意

買左10.5奧沙，但呢場再高追有風險
睇下有無機會落返一兩格時入貨
11.5可以考慮

多毛毛角球開到3.5
CLS

10.5叫撚

艾度思維入波個人叫艾思維度

ac又冇角 jump

尼斯頂到完場

岩岩邊隊炸

A米快啲入波啦！！

卡昂

巴神隊

震緊

夏蘭特進場
唔知佢又入幾多粒

準備主其他了

Ac比人屌到皮都反

射龜咁射

嘩狗會真係垃撚圾到
補即場過關飛係咁話賠率已變
跌水跌左勁柒多先入到
好心狗會你改下啦 賠率變咪幫人改完問繼唔繼續
死都要人由頭重新禁過 之後個賠率又變 又重複過
on撚99

a米

得獎者係81
15分鐘內留tg
無就重新lm

多仔真係完全唔落底

留名

4.5b係咪jumped

jump la
3c完

99啦

lm again

多4:1

仲多過角

夏蘭特換出又即入 屌

科隆個龍手殘

Me

A米全格一個400

條友屈機到

佢有問你繼唔繼續架

me

奧沙13.5s gel

我了

手足

奧沙2 goals

睇唔透點解可以讓一球

Me too🤔🤔

01

A rice goal

Ac 1:0

A米goal

入左喇 巴打

多仔個場係咪少咗條底線

又係列碧？

頂實

阿甲拉魯斯

科隆連3c都無

補唔補和好

支持廢老入多粒
穩定軍心

特登玩野

如果呢兩條飛都收錢
十抽一 500
依家開始lm

我都撚緊補唔補好

5-1...

thx多仔

Had

有

真係仲有ng 冇追到

頭先無人應 依家重新lm
10 1 100

好彩補咗飛多仔ng唔係輸死

夏蘭特又起個孖

冇追啦 買左盤夠了

my

lmlm

多仔唔通要後上拎冠

訓鳩著左 唔追唔得
追左其他 一縮就有

點解硬係唔出正選 夏蘭 出左咪搞掂

差一球炸夏蘭再整多粒真係印名

我了bb

卡昂垃撚圾屌你老母

佢個盤唔係咁深就去左馬 屌

咁窄都入到 痴撚線

屌 你唔駛抽 贏左300

好勁

夏蘭準備做德甲球王

5:1
5c
Ft

直接吹雞德甲我屌臭你老母

嚇走好多人

4C

拜狗落後就加到10分鐘 呢場補都唔補下

無啦啦開1.5/2 喎 多仔喳

跪求a米入多粒

奧沙快刷角

利雲同華拿唔會咁易比佢做

奧沙13.5s 易到

夏蘭特堅係有料

爽 留定tg先

冇競爭性。。咁都有可比性？

個廢老肯入波未

驚佢又黎多次4:4

其實好多下都好牙煙

係科隆柒

10.5仲未有

利雲30啦 timo好似傳夏天會走

尼斯快手絕殺翻

A米補個和？

奧沙角呢？

尼斯

鵝鳥

臨尾都刷兩角

我都諗緊 上盤少驚

法甲嗰場搞咁多野又走盤

馬會唔開點攪

華拿唔係就係去拜仁咩

利雲計埋歐聯入球係歐洲最多wo

241留tg

奧沙半8全9

又黎多次炸完對家了

邊隊炸

奧沙有角未呀DLLM

炸llm咩a米

A米完未

A米 個app話炸

我仲睇緊多仔賽後訪問 唔知果邊咩環境

咸蛇都乞是但買條飛升水都夠派利是比手足啦

逼害職乞

開個3.5B 比手足

快刷角啦DLLM

打比

a米比多角

10000000000c

岩岩4.7 10.5b唔夠膽入

奧沙0.5/1b

可能冇呢

入波未呀廢老

尼斯絕殺客隊未

準備

奧沙俾多1C

真係dump 春
高水角大唔敢買

要即刻冇得準備

直接買桑拿好過

利雲凸跛架

a米補幾

支持

12m

奧沙var 12m

講下啫即射12m

打比郡快入

12碼變角

笑撚左 利雲凸 禁局打人

咁岩想入角 好彩

有冇睇live 好on9

俾個12碼a米得唔得

信敏蛇了

有，好柒

原來讓一球係咁既原因

頂得住！

快手俾多1角呀

有小小專登我覺得
2隊水鬥水 落到讓一球
完全冇可能有機會入波 去打尻人

A米完
0：1

補左1.25細 好彩米蘭炸左

隨時入多粒近況又唔係特別好都讓咁深

想睇 有冇gif

ac又神10

又中

角球 開出 粒波完全拎唔到
但利雲鬆爭打人

嘩屌 2:0

2:0

2-0

屌2:0
我要角呀DLLM

岩岩睇倍率仲想講奧沙似有多粒，即入

今日全上盤 痴撚線。。

光速2:0穿埋盤

奧沙2-0
好彩訓左冇要利雲

A米好波

打比入未

多仔易到
甘岡2.5b大船沉ed

同路 針了

齊羊

我要角呀DLLM

個球12碼 完全自己申請 一開live就見到 好搞笑

奧沙冇入球仲有1.42

奧沙10.5s奇蹟收錢

多仔 5.5B 3.30倍入手咁都有

震未 半8全10

唔會又神10掛

閪甲90+實有角

兩隊0射正

最撚壞既情況

一陣就真係一角都冇，反手撚

甘岡大波好似好多人要左

半2全2

之前有冇試過就係差1角

乙組波閪到震

半8全8都試過啦 火車頭 但呢場奧沙係咁救角 慘

開多1C，拎1K出黎派

lm gchi!

補6

1c姐

有了

角呀DLLM

笑撚左 1分鐘 10幾條友

11c未

金剛大船

未算多

6分鐘比多隻

比多1c

刀仔鋸大樹

咸蛇鵝鳥

利雲準備goal

真係咁撚絕 半8全10？

癲撚到半8全10

快手啦

11c

絕殺角

咸蛇

絕殺！！！！！

11c 我了

球證唔畀開

有無開

ON9 補4分鐘入兩粒

wow

炸

10c

無 10c完

屌呀？

。。唔比開 癲

屌比人食咗個

慘死

jumped

重新留過 十抽一 三百

明造

Jump
尼斯利雲空難A1

咁都食。。。

我屌佢老母

馬會酌情派彩

1

h

好撚燥，咁撚樣爆

無開到 應該10c

利雲已經跟哂劇本 送角
仲有7秒 球證吹雞

斷2

咁都要比個假希望人

係10C，我睇住直播

可能有酌情派彩

10.5b

冇踢出黎 直接吹雞

4.7好彩無入到手，唔係真係激死

明天會更好
以為你會夾細 見中場 開到13.5

屌 好撚燥

球證

希望抽中 針到傻咗

無開都有試過派

橙撚到

... 真咩 冇點賭角 無留意

仆佢個街，我隊左兩注佢先黎爆我

A米

愛華頓

太老定 無補 慘

官方寫11角

貼d輸錢飛 比大家開心下

官網有計，唔知狗會計唔計

唔會計

咁馬會會照派
lm

希望你中了

有機

有機計

係，有幾秒剩佢就吹完場

不過官網又寫左11C

因為佢最後吹雞吹到一半踢左一下，唔知計唔計

都係果句有試過酌情派彩

外圍全部10c
妳話計唔計呢

唔太樂觀會計囉

唔會計啦利申中伏

有掂到個波就實計

C唔開出黎係唔會計

我個邊 total角球數未派 其他派晒

次次酌情唔係呢啲情況酌 佢無開隻角就吹雞狗會九成九唔計

最大問題係佢吹到一半輕力踢左一下

派左就會計

全晚最垃圾就係a米，又炸又中楣

我都覺唔派，唔好咁樂觀

搵人投訴睇片

我都打定輸數

其實有冇踢到個波

希望在明天吖

沙士
半和

你仲要咁岩中位數
佢2邊都派 今場白玩

第4個lm既巴打

吹緊雞個陣又挑起個波

吹到一半踢郁左個波

訓左 我頂上

我寫包單實計
根本當開左
不過即刻完場

罐頭巴抽未

準備再抽 LM

Hi

等重抽

光是光巴打
5分鐘內留tg

Push

ME？

lm重抽

派我ok?。。
買左10k 勝利 想驗下腦

睇錯
十三巴先岩

我都啱啱發現

屌 呢個角球好撚吊詭

未派角

馬會足球博彩規例不嬲無敵架啦

之前有人告佢都告唔入總知佢話幾多就幾多外圍同官方公佈唔會理

好大機會對官網

正常都唔會咁快

thx 罐頭巴

擺明控角 但明明11c個盤應該開到

等3粒鐘啦

10c ed

早波有咩心水

起身問啲美洲佬攞利是

不了
寧願賭野雞波 都唔賭 阿 墨

野雞波等於美國大學籃球聯賽？

恭喜發財祝薯來運到

收到風墨超開大波

3 4線聯賽 咩印超之類個d
墨 阿 假撚到仆街 又唔多波入

墨還好阿真係悶到仆街
雖然大家都係睇住盤踢波

好撚緊張

個球員已經行左過去開？

行左，吹到一半佢輕力的左一下個波

馬勒當拿帶隊會唔會贏

狗會宣佈出現爭議，仲有得救

奧沙角？

係

其實咩事

球證早左幾秒吹完場
第11角已經埋曬位，球證突然吹完場雞
但佢吹雞吹到一半果陣，球員輕力的左一下個波

尾 食角 唔知有冇開

有爭議 通常照排lm先

真心個球證on9
又未夠鐘，個波又放左角球點，一係你就一早吹，一係就比佢開埋啦

近排沙士，沙士盤

官網就寫11C
之前呢d爭議試過10C，11C都派

新年流流搞到咁撚燥底，球證我屌你全家

平時派2邊個d通常係咩爭議

又係呢D踩界位

我唯一擔心係球證無吹開得角球既雞
但呢個雞有時吹有時唔吹

球例就係判左角球再開出角球先計
而家係判左角球，疑似未開出就吹完場

官網就打左11角，唔知狗會點計

應該要等7點40先知結果
隨時7點40都未必知

愛華頓cup未
康u都贏到你

得 仲有廿分鐘 夠時間cup

贏半格收貨

愛記隊垃圾 康u都贏唔到

賭角咁樣卡法真係練心大法

2-1!

哇 絕殺

goallllllll

級左

愛華

-3k5 點追數

拖肥

準備35萬買啲1.01

有啲運仔
要ac 1.25細 第2球炸左
拖肥盤 12m+對面紅+絕殺

6x1 莎士菲尾關 啱啱醒無補飛點部署.......

巴打們收蚊

2點果陣度緊條過關
係張床諗諗吓訓著左
跟住4點幾札醒左之買即場過關
本來條過關諗住要利雲特
好彩訓著左冇要 比人幾分鐘穿盤

0845
小阿根廷人
半和

到宜家仲計緊角 CLS

多仔

牙路又汁幾多

一注多仔

爭淆角起碼3粒鐘

4點幾訓醒補既飛
差尾關

甘岡發生咩事 ...

Bill爺恭喜發財身體健康心想事成

琴晚手足們輸得慘唔慘

單蛇呢排做咩唔見左

奧沙 10c dllm

敏蛇

屌佢老母臭閪

計10/11？

10

屌佢老母，聽日打去投訴

聖達菲聯
主和 客和100%的波

有冇人睇緊場波

馬會勁中

有鬼用 一定話用自己方法計吾理官方

小人？

新手買波 師兄覺得點睇

中！

颶風隊下盤 中！

甘拿斯亞都cashed

童子手
要跟

跟咗半主

召喚一敏跟機

有冇咩戲好睇
用電腦睇

五十歲人妻的第一次

大細波真係唔識買 早知skip

想睇咩類形

初一都咁早起身。。 死基層要返工？

好睇就得
我好多都睇過

打機

聖達

原來你先係死基層

罐巴派錢抽中我但我訓左

不準笑系列2020

著神汁幾多

。。咩黎

決定睇 賭俠1999
旺一旺場算

幾百...多仔好波

睇卡通片『行運超人』

鼠年轉運了？

日本忍笑綜藝...

好掛住日假

希望啦 大家好運我就好運

... 陣間睇完賭俠 比下面search黎睇下先

今年比近年高汁好多

1-0

小阿根廷快啲追和
羅沙快入

小阿根和啦好嗎

未睇哂 收工返去睇埋佢

即場角？

入咩

等6.5B

佢當10，唔派

開波入左9.5b 24

補飛囉

炸左

小阿根廷半場快和
羅沙半場快入
冇錢賭波啦

早呀e神兄
個波冇入網 主場訓低左

Ready

下半先

早啊 勇巴

7角完？

tg死左？

6:40場啊阿甲 弱隊受讓就和
今場弱隊讓平半 仆街啦
希望我估錯

即場真係skip算 兩隊都唔知踢緊乜

阿甲冇角球又冇入球踢黎把撚咩

馬會開得即場都伏伏地

唔係不嬲開細波咩

馬會年初一都唔派下錢

等0.5算

調轉咗黎買

小人rc

戰神卡

我覺得2場都開主

究竟係咩驅使佢20分鐘兩黃一紅

買咗小阿根庭人要點部署

半場1角 6.5都中伏

假，強隊受讓半一

5.5 1.85好吸引

半1全2

阿假好似下半場刷

上半場抖夠喇

突然回到1.91 有大戶重插角小

賤賤

外圍唔係平半 平手咩

中央2.5B

入手5.5 6.5

3

羅沙主場打颱風 兩次 0-0

S?

羅沙里入未

希望下半角大

上條巴勁中未

琴晚上條巴勁中

琴日場送錢波 無錢買

及時雨幫到你

馬會唔開

B

中央1 goal

琴日5.5得三個角

網上版馬會有即時pps

你入兩百比我
我兩場推夠1000比你

巴打銀行入錢咪得

全日重心 只賭一場
畢爾包 0/+0.5
宇宙戰艦大和號

勁中唔洗多謝我
因為我無錢買

有2.5b大味

早安波po 親友

5.5b入唔入好

半格不了 我多仔

客fg算
主屌極都唔入

今場唔會架

琴日半1全3

22222

仆街九連勝
第10場就斷

係 今場半1全1

333333

3333

又連c jumped

主入未啊

畢爾包下盤
再allin 巴塞客勝
追數easy

jump

瘋狂刷c

羅沙求入

8.5細收息

I need goal....

支持 反正無買

假期又賭番

新年放假

刷角虛火

羅沙里奧中央

小阿根廷ng ok?

中央1.5B照殺，快入

阿甲下盤易能到

屌 中央仲00 點玩

得一球wo

撐

即場收息有咩好買

0.5/1 大 實有

無入球

中央1.9主win 24

連完c之後又冰

我驚一球都冇

阿甲腳腳鳩射鳩斬點入球

虛火黎
同第一隻c一樣
頭幾分鐘有 之後一直都冇

入左5.5s

1000我自己都贏到

Gun

諗起你個特別事項

444444

4c

下半場換出 精彩

主隊唔多對路

Me 1.9

臨尾1分鐘

客第一隊

屌！ 針

0:1

01
中央

0:1 好彩有0.5 打個和

屌

-2c幫手叫

晨早流流又jump

差一球最後兩球

5.5 識玩巴打

來個連c啊

要爆角啦？

炸

未呀

屌你老母咩

有冇跟

係咪想逼死我吖屌你

1.5b-1

No goal
主要入就一早入左啦

一敏好野

打風隊

得sai勁撚到
2分鐘即jump

下一球 主隊
賭欖咁上

反cup

夏蘭特好能勁

易撚到

Double大法

尋晚米蘭贏波 唔使斷腳

快快手0:2啦

而家知邊個害人未

我挨左60分鐘無事佢一買就失波

經過本皇嘅精密計算
一定打和

駁唔到

支持反cup

要 又得半格 我多正氣

我想補果陣佢就入左

睇嚟你都有排追啊咁樣

仲買咗咩 等手足避下都好

新年就輸點部署

落後都唔刷角 無用

敏昨晚汁多少？

新年一開波 就中1輸1 我屌

5.5開唔開到

輸啦 4 tgt

半一全四

一敏之力 不容睇少

中條過關輸返條過關同單頭

又倒輸提早

手持中央盤點部署

等收錢

阿根廷人追和未？

下次買左出聲

客隊第二球💆🏻‍♂️

我昨晚剩係一注多 咩乙組真係不了

主隊入未
無錢啦

搵隊入就ok

唔係掛 你大把唔
輸少少姐

失波就刷角啦

波都有得計?

又賭返上幾千注

失完波反而無攻勢 咩玩法

試下入多球

阿根廷人追和
羅沙 cup

羅沙里奧唔識用腳踢波都要讓半一

阿根廷人追和味

冇c?

追和都難 垃圾到

勁撚到 2場輸緊

一早起身就見到你班死基層輸輸輸
全日重心
畢爾包盤 重注
再推巴塞客勝 收息

所以咪用腳踢人

輸4 度下場好過

諗起之前世界杯果陣有張圖
話宜家新型騙案 22條友係塊草地跑黎跑去90分鐘
就唔見左筆錢

中注聖半主 又輸 中央win 唉

叫一敏買10蚊NO/AWAY NG

多仔今年買啲人好撚勁

5.5 jumped

主隊唔撚識踢波 個個都上腳又唔走位

夏蘭特勁到抽筋 一出場就狂入
唔知係聯賽暫時打既人太廢定點

主隊第二球 入未

搵隊入Ok?

2場入5球 新牙朗

羸錢就勁 輸就屌老無

9 up 姐

小阿絕天拿

入波之後冰咗20分鐘角

暫時幫我汁幾多

虛火刷角

全冰封

莊家話事

真係ng

半1全4

1比1

入佢老母啦

goal

贏返2注

主ng咩水位

入多粒我就原諒你啦刺巴

真係唔識用腳踢波
下下用頭

反杯啦屌

都話本皇嘅預測係無比咁精準

比多兩c啦好嗎

杯佢老母

買10蚊NO GOAL/AWAY NG未

Feel到會cup埋

1:1

有中二病？

你又買咗乜

1.5b @3.4！！！

Gchi

21未？

客fg 4.7
又過肥年

上盤

阿甲走地大波爽到

主反勝未

半1全4 ifc見

5.5

最撚仆街係30分鐘無角

Fatfat 尋日多仔半大全大上盤勁中
4串1串科隆個位巴打真係要驗腦

虛火 慘

入多球全格 最好主入埋

有角未？

得仔借200黎

我甘岡x多 半大都勁中

2/2.5？

借你老母吖 仲輸緊吖

冇入球？

一陣gun u算

和波輸盤

冰封！冰河世紀！

中央邊隊都好，入多球

無買我全日重心？

甘岡跟左大船全大...半2全2cls

都話訓撚左

要睇埋滾球

主隊第三球

有5,6,7角未

刷角再入啦

客隊訓地都訓咗10分鐘

6.5s

又補時先連？

主隊來個絕殺

畢包盤×巴塞客勝
easy

巨峰隊慘到
對上一次贏波係10月21

知唔知補幾

6

我見半大高水啲就揀咗半大

克雷2.5b x阿美盤

補幾多分鐘?

好似6

1:1 FT

刷角了

55555555

入未吖屌 主隊絕殺！

罷沙Cup到派一百

俾多c

快手入多球要全格

3連 未

幾c依家

5

刷埋個8.5比我ok?

來多c加多個入球

2:1

Goalllll 2:1

同我立刻完場

21

Give me tg

全線角細

派我了

屌你老母
我吖得！復活啦！
主2主3

刺巴

成枝箭飛埋去

咁樣反杯

2-1

主盤復活

早咸巴 昨天撿多少

痴撚線波

Goalllll
主贏埋又收多注

5c到尾？

講得笑話

颱風隊

完場未？

咁樣cup

咸巴 早 恭喜發財
琴晚俾你燈中咗神10

半1全5

踢到散步咁都2:1

斷腳啦
快撚啲玩角球旗連角

尋晚西甲一場搞臭左我

中央！

完場未

好灰

金木老4！！！

完

嘩，幫馬會開年

完～嚇4

係咪5c完場

入波多撚過角

On9 角大

堅慘西甲好多都比佢開埋先吹

刺巴派利是

本來贏
太貪補巨峰偷輸番啲

我原諒你同一敏了

屌你老母逼害 5.5

岩岩買完主勝就入波

幾c完場?

咁樣幫我開年

5.5都冇

屌
我80分鐘睇仲係0:1

沖完涼就輸錢。。。

5.5s 補返輸半 打和～

I